羊仔岩岩同我講： 最強的武器就是一顆仁慈的心和一個堅強的靈魂。

好 仁慈 有仁慈我就可以征服世界了

@肥絲大隻

煩唔煩d牙你

啱呀，加油努力呀

鬼呀